有冇巴打用緊alienware電腦 有野想請教

前幾日買左部

但係開機之後 離開一陣就lock screen 同登出 要登入就開番 但係本身電腦入面有d程式run緊 佢登出之後 個程式會load唔到因爲斷左線

試左去 設定/ 電源與睡眠/ 全部永不 結果都一樣

控制台再set一次？

呢樣關a唔alienware事咩

Reset 過幾次都係行開幾分鐘就 進入睡眠 r哂頭 自上黎問

我知可能唔關 但有用開可能會比較熟d setting

定係同win 10有關

已解決
原來係win10 問題
自膠
不過唔識電腦真係好難搞

巴打係hk買？幾錢

係呀 17000

15r3?17r4?
個spec係點

我都唔太清楚

巴打一定好有米

屋企人會打機,佢話買呢部OK 就咁買左